{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르메인 호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時、チェックアウト時間は午前11時です。 ロビーの営業時間は午前9時30分から午後9時までです。 チェックインは午後4時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までに完了する必要があります。 非対面チェックイン及び非対面チェックアウトが可能で、この場合は予約番号を確認する必要があります。 3歳以下の児童は、両親と一緒に宿泊する場合、追加料金なしで無料で宿泊でき、寝具は提供されません。 最大収容人数内では人数追加費用が発生しません。 寝具の追加時に追加料金である20,000ウォンが発生し、バスルームアメニティとして歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。 駐車及びWi-Fiは無料で利用でき、すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ロビーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロビーの営業時間は午前9時30分から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインとは何ですか？",
            "answer": "非対面チェックインは顔を合わせずにチェックイン手続きをする方法です。予約番号を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックアウトとは何ですか？",
            "answer": "非対面チェックアウトは顔を合わせずにチェックアウト手続きをする方法です。"
        },
        {
            "question": "3歳以下の児童はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "3歳以下の児童は両親と一緒に宿泊する場合、追加料金なしで無料で宿泊できます。ただし、寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "収容人数を超える場合の料金は発生しますか？",
            "answer": "収容人数内では人数追加費用は発生しません。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は20,000ウォンの追加料金が発生します。また、歯ブラシと歯磨き粉がバスルームアメニティとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 371
    }
}